我以後唔會再亂屌人廢老

真人真事
啱啱落百佳買嘢俾錢嗰陣
有個望落去六十幾歲嘅姨姨收銀
=我 =收銀員

:有冇出去遊行啊細佬

:有啊(以為佢會屌鳩我出去搞事)

:加油啊

:收到(勁感動)

雖然只係好行嘅三個字，但由一個陌生人親口同我講就成個感覺唔同晒，我以後一定唔會亂屌人廢佬

最後
721一定要出黎發夢，加油啊香港人！

近呢個月發覺其實好多老人家都好明白事理

雨革已經俾人分化左

以為後生先會示威

寫連儂牆嗰陣好多打工仔同我講加油 小心d
雖然只係簡單幾嗰字
但係由陌生嘅中年人講就覺得香港有救

琴日 係連儂牆有個伯伯問我點寫字
好撚感動
仲有次發完夢 食薩莉亞
落單個呀姨 譚仔口音
但同我哋講 靠哂你哋班年輕人

我會分支持既叫伯伯婆婆，藍既就叫番廢老

屌廢老之前聽下佢地講乜先啦
唔係老D的人就一定係廢老

好感動但唔好亂認去過發夢呀

頭腦思想是否進化，舆年紀冇關。貼大埔連儂牆時，就見到好幾個嬸嬙在貼，佢地嘅訊息，基本上同我嘅差唔多！都係和理非系列的 😄

佢問樓主有冇去遊行啫
如果真係問有冇去衝梗係唔好理佢

林鄭今次真係搞到全香港大和解
南亞，廢老，dc9
We Connect!

心水清

琴日lunch同同事去食車仔麵
我地傾緊有啲廢中真係冇腦到極
然後有個auntie突然搭嘴
當我地以為佢要鬧我地嘅時候
佢講左句: 我實撐你地架好彩你地啲後生出左黎 要堅持呀!!

好滾動

好彩仲有啲人係明白事理

睇下4月28日 13萬人反送中遊行
條片入面係幾乎係無後生仔
最早企出嚟果班就係「廢中廢老」
明白事理嘅其實應該多過暴力藍絲
但藍絲會高調企出嚟柒、出嚟搞事